招人夾Selfridges Plus

想搵人一齊夾Selfridges Plus，6個人左右，每人70蚊，有興趣請pm